好MK, 好感人嘅愛情故事 FF8 (Eyes on me)

依家好難再搵到寫到好劇本嘅驚
申：FF7,8,10已故事真係寫得好感人

當年Eyes on me的確幾震撼，日本遊戲公司請王菲主唱都唔搵日本木土歌手。不過而家聽返首歌就覺得好撚普通

吓！？感動！？
條感情線真係葉念琛咁，完全無理由，突然間鐘意就鐘意，2個人之間無鋪排㗎噃

成條感情線加埋個世界大戰ending我覺得係高過ff10幾班

唔知佢原意係咪想做到舊ff咁 熟system就可以好低lv爆機
但ff8怪又跟人level, 又要draw魔法晒時間, 唔裝魔法隻人又勁廢但玩到最屈係開頭玩卡game轉返d 卡就裝到高級魔法sm d怪, 又做唔到以前ff5升職業配技能果d有趣玩法

FF9 melody of life 又係正到爆
以前啲驚，真係太高汁

我覺得ff9正過ff8馬騮，刀仔同vivi

MK妹梗係見一個上一個架啦,
成班人先17,18歲
唔係你覺得應該點

Mk就是青春

同埋FF8個感動位得一半係男女主角
Laguna條線先係另一半

10都好感動嘅！
唔知點講10之前啲FF嘅故事都好感人，10之後果啲無左呢個感覺

依家點會好難再搵到寫到好劇本嘅驚
一係你唔打機一係淨係玩任天堂

以前square 會好執著寫好個劇本，依家ES好執著寫好個課金系統

標準答案,玩P5

DQ11個故仔都唔錯啦
係FF15發神經搵咗個女人寫一班仔既劇本瀨晒嘢之麻

完全唔覺好普通,咁多年聽返都係神作!

其實首歌都解釋咗點解Laguna先係真正男主角

魔女心痛

其實寫個偶像劇就賣到錢，FF8就係靚仔主角返工遇著靚女女主角，原來咁啱係佢老豆個ex個女，而女主角係啲危險人物全世界想佢死，男主角英雄救美順便拯救世界
就係咁簡單

點解SE咁撚簡單都做唔撚到

要賺岸鳩課金柒頭easy money, 寫劇本不了

魔女係女主黎 d人話

後尾魔女獨白全部都係講緊男主